下一步應該推向全球民眾遊行要求美國解放香港

要達到呢一步 首先我有另一個行動
就係設計一款同當日和你飛postcard差唔多既postcard 都係用一d 革命中影到好帶動人心既相 再係相下面配一d 激動人心既口號 例如 stand with hongkong fight for freedom 等等
今次唔係派比旅客 而係派比示威者
而postcard 地址係首先由呢個計劃既發起人 幫你填左先 呢個地址會係 美國 英國 加拿大 澳洲 德國 法國 日本 台灣 泰國 印尼 印度 智利 等等國家入面較文明發達既城市地區為目標
而示威者收到呢張postcard 既時候 請你將你自己既字句寫係postacard 上面 另外必要包含請求 同埋 支持香港既字句 然後親自寄出
另外postcard 會有qr code 連去今次革命既網站 佢地可以係網站上了解到整件事既來龍去脈 而postcard 亦會有革命既ig tg fb 比佢地得到即時既資訊
呢個postcard 要大量印 起碼要以億計
試諗下全球各地民眾突然間都相計收到由香港寄出既sos postcard 你覺得回響會有幾大？你估大家會唔會將呢件事大肆影自己收到既postcard 上social media? 然後收到postcard 既人又會唔會突然間由冇留意件事 突然又想睇睇發生緊咩事呢？而冇收到postcard 既民眾又會唔會好想自己都收到postcard 而對件事有更深入了解呢？

如果認同既請推po 另外我自問冇做搞手既才能 所以我想召喚和你飛postcard 搞手去做呢件事 希望有人可以幫我傳到和你飛postcard 搞手耳邊 感激不盡

自推

推

推呀

有望有人認同 推

9.29 worlds united against Chinazi

This ok?

問題係
黃背心既時候香港人有冇了解同關心
烏克蘭既時候有冇香港人真正關心支持
問題正正在於 當一件事唔係係當地發生 就算幾大件事 各國民眾都肯定唔會係全民用心關注
所以我提出要用postcard 就係要拎到全球全民關注
並唔係單單係香港搞一個遊行就可以draw 到全球attention